{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057087",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67406&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용현 하와이"
    },
    "text": "ノーハードPCは龍峴洞に位置する宿泊施設で、最高仕様のゲーミングPCを備えており、ゲームを快適に楽しむことができます。 メモリは6ギガで十分で、RTX2060グラフィックカードと32インチ65Ghzカーブドモニターを使用しています。 ゲーミングチェア、キーボード、マウス、ヘッドセットもフルセットで用意されており、プレイを快適にすることができます。 また、カップルルームも備えており、カップル同士の特別な時間を過ごすことができます。 宿は龍峴洞の美味しいお店とコンビニが近くて便利な食事と必要な物品を得ることができます。 コーヒー豆マシンが用意されており、カフェで感じられる香ばしい安らぎを感じることができます。 また、オープンイベントとして漢江ラーメンを1ヶ月間無料で楽しめます。 駐車施設は3台を保有しており、周辺には水仁盆唐線仁荷大学駅と崇義駅が位置しており、公共交通機関の利用が便利です。 追加人数がいる場合、追加料金が発生し、退室時間は2:00までです。 PC GAMEルームのご利用には携帯電話番号と身分証明書の確認が必要であり、未成年者の場合は保護者同伴なしでは入室できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "ノーハードPCは龍峴洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "ノーハードPCは最高仕様のゲーミングPCを備えた宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "どのようなゲーム環境が提供されていますか？",
            "answer": "ノーハードPCでは、6ギガのメモリ、RTX2060グラフィックカード、32インチ65Ghzカーブドモニターを使用しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなアメニティが備えられていますか？",
            "answer": "ノーハードPCには、ゲーミングチェア、キーボード、マウス、ヘッドセットがフルセットで用意されています。"
        },
        {
            "question": "カップルルームはありますか？",
            "answer": "はい、ノーハードPCにはカップルルームも備えられています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなお店がありますか？",
            "answer": "ノーハードPCの周辺には美味しいお店やコンビニがあり、食事や必要な物品を手に入れることができます。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "ノーハードPCではオープンイベントとして、漢江ラーメンを1ヶ月間無料で楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "交通アクセスはどのようになっていますか？",
            "answer": "ノーハードPCの周辺には水仁盆唐線仁荷大学駅と崇義駅があり、公共交通機関の利用が便利です。"
        },
        {
            "question": "追加料金や退室時間はありますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は追加料金が発生し、退室時間は2:00までとなっています。"
        },
        {
            "question": "PC GAMEルームの利用条件はありますか？",
            "answer": "ノーハードPCのPC GAMEルームのご利用には携帯電話番号と身分証明書の確認が必要です。未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 445
    }
}